反對延長產假嘅人，你地個媽媽👩係邊度？

勞煩伯母出黎教訓呢啲不肖子

嘮叨呻兩句：

現今香港肯生既一喺好有錢，一喺好窮

中間夾心打份牛工，人工ok，但工時長

又冇咁多福利，好多仲供緊間死人樓

真喺供到人都死左個單位先喺你嘅

自己都養唔掂，仲諗生兒育女咩

香港出生率差唔多全球最低啦

未來人口急劇老化又唔夠多年輕一代

唔喺話香港人前景暗淡

而喺睇返香港呢20年，唉，好似原地踏步咁#

老人院wfc